OnePlus 集中討論區 LIHKG (9)

舊POST:
OnePlus 3 集中討論區 LIHKG

OnePlus 3 集中討論區 LIHKG (2)

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (3)

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (4)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (5)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (6)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (7)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (8)

OnePlus推薦計劃
與朋友分享您的獨特推薦連結。上購買OnePlus智能手機時，每個朋友將獲得HK $ 150的配件。你會得到100個推薦點。

以下Google Document 為巴打自己提供既Refer Link, 需每次買機時選購配件, Check Out 時會平$150, 而Refer 你個位巴打又有100積分賺 (每次購買只可以使用一條)

歡迎大家自行加入Refer Link到以上Google Document

試機Code:
*#808#

OnePlus 5 官方ROM下載:

Experience Program 資料收集問題:

Chris's Security and Tech Blog 於 2017年10月發現Oneplus手機內, 有未經用戶許可傳送的資料, 包括 IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number, time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots.

Oneplus 對於手機內的資料收集, 有以下回覆
We securely transmit analytics in two different streams over HTTPS to an Amazon server. The first stream is usage analytics, which we collect in order for us to more precisely fine tune our software according to user behavior. This transmission of usage activity can be turned off by navigating to ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’. The second stream is device information, which we collect to provide better after-sales support.

大概意思為Oneplus會經兩條渠道收集資料, 第一條為 User Eexperience Program, 此渠道所收集的資料有助改良系統, 可經 ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’ 內取消。而第二條渠所收集的資料為售後服務之用, 但不能取消。

依合理推斷第一類的 'User Experience Program' 包括以下資料:
time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots

第二類售後服務之用包括以下資料:
IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number

Carl 其後在Oneplus Forum 公開回應事件
表明今後不會再收集手機的Telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information. 而且10月尾開始, 新手機在設定時除了會問是否加入Experience Program之外, 亦會有 'terms of service agreement' 以供參閱及了解資料收集用途。

By the end of October, all OnePlus phones running OxygenOS will have a prompt in the setup wizard that asks users if they want to join our user experience program. The setup wizard will clearly indicate that the program collects usage analytics. In addition, we will include a terms of service agreement that further explains our analytics collection. We would also like to share we will no longer be collecting telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information.

淘寶配件:

Oneplus 官方配件:

閃魔OnePlus 3/3T/5 全覆蓋PET貼:

閃魔OnePlus 3/3T 玻璃貼:

閃魔OnePlus 5 玻璃貼:

OnePlus 5鏡頭貼:

支援 Dash/VOCC 尿袋推介:

邁珀Maipo 5:

寶族 M1 Smart:

支持10大快充協議如：
SCP、FCP、VOOC、Dash、QC2.0、QC3.0、AFC、PE、PE+、BC1.2、ipad 5V2.4A、蘋果手機5V1A，等其他5V2A手機。

開POST Template:

Telegram Group

繼續討論

3T 出左8.0 ota版

討厭

wtf

我錯

返工唔小心傻笑咗 討厭區

lm

要放link,上面放啦

Oneplus 3 oreo 8.0 暫未支援微信同支付寶指紋支付
早知唔升住, 而家吓吓打密碼好唔慣

講錯淨係不支援微信支付

至於EngineerMode單野, 我都冇眼睇

如果中國背景既公司整套Hardware Diagnostic Tests 等於有後門比傳資料上大陸, 我諗都幾難改變你地諗法, 順帶一題, op好似冇拉過鳩通落水喎, 但香港班文妓寫到OP拉埋鳩通落水咁

What is EngineerMode?

Friends,

Yesterday, we received a lot of questions regarding an apk found in several devices, including our own, named EngineerMode, and we would like to explain what it is. EngineerMode is a diagnostic tool mainly used for factory production line functionality testing and after sales support.

We’ve seen several statements by community developers that are worried because this apk grants root privileges. While, it can enable adb root which provides privileges for adb commands, it will not let 3rd-party apps access full root privileges. Additionally, adb root is only accessible if USB debugging, which is off by default, is turned on, and any sort of root access would still require physical access to your device.

While we don't see this as a major security issue, we understand that users may still have concerns and therefore we will remove the adb root function from EngineerMode in an upcoming OTA.

Thanks
OmegaHsu
OxygenOS Team

A Qualcomm spokesperson reached out to us with the following statement

After an in-depth investigation, we have determined that the EngineerMode app in question was not authored by Qualcomm. Although remnants of some Qualcomm source code is evident, we believe that others built upon a past, similarly named Qualcomm testing app that was limited to displaying device information. EngineerMode no longer resembles the original code we provided.

依家仲追緊fs0c131y 個 twitter, 似乎仲有野爆

OP5個bypass bootloader root apk

係有野more coming 好呀，一獲過爆晒佢,迫op全部執返晒啲defects

最緊要OP 肯FIX, 我依家覺得佢成個ROM好多野都係由OPPO 個邊搬過黎再BUILD UP

其實8.0唔係好食電姐
我覺得仲好左

大家知唔知op3t升左oreo之後點解個always on display但鐘有時會紅色？

等睇又出事 btw 個bypass root係咪次次boot機要再黎過

好似係

有少少多舊魚
最初講到好爆咁

部OnePlus 3t 上左Android O之後sot得返4個鐘

想死

依家睇佢Twitter, 睇落似oneplus 寫既rom有好多漏洞多d, 好易引起安全問題

陣間上官網買5t?

一直都見有人話op寫rom好多地方亂黎
幾年黎咁多安全性新聞
我覺得op寫rom 係performance>>>>>security

OnePlus Referral Program
Whenever a friend buys a OnePlus device through your referral link, they'll get $20 off accessories! Earn double referral points that you can spend on goodies from Nov 21 – 30.

You will receive 200 referral points after your friend purchases a OnePlus smartphone and accessories using the coupon (please allow up to 30 days for referral points to be added to your account).

op3 上左8.0用左一日
平時唔用或者wts,碌ig/fb好似用少左電
但用耳機/連藍牙喇叭聽歌食電快左

OP5T get.

成個early bird 變相等於送

個 Early Bird Bundle 折左個價先合理

岩岩用返 Discount Code 謝謝提醒

幾時有白色呀!!!!!

你落兩次order?

Dash Power Bundle 抵唔抵買埋 ???

我有一set dash charger 連cable賣, 官網半價

買左之後有得 Cancel 返、又有得揀 Pay Now

淘寶買啦

巴打入左group 未

你選左用咩比錢？

入左，舊單由 Cancel 變左 Refund 了

早知唔買5啦, 冇耐就出5T

買比老母 好唔好

我已經做左孝子買左op5比老母, 等中共收集佢資料

有無oneplus 5 用定可以post相嚟參考下

新手入坑留名

小弟第一次 referal code, 買配件有得減150元

係咪買埋early bird bundle再加爸打discount最抵

真係？ 仲未升， 睇定啲先今次

youtube咪大撚把囉，中等水平啦

不過eis做得唔錯

買咗

係

有Ching想買就可以用我條LINK拎$150 配件優惠券,雙贏
拎黎買early bird bundle就perfect喇

You are not authorized to view this page. The transaction has not been processed.

what happen ?

有無3仔8.0 包膠
利申：等升

唔比我就咁用信用卡比錢
逼我用paypal
睇怕要豪1%比mastercard

點解？我都可以直接用card比，用paypal咪仲唔方便

唔知佢
總之我一揀credit card打完d資料submit就彈上面果句
跟住用paypal就冇事

點解我啲優惠券全部都係扣廿蚊
唔係扣150蚊嘅？

你預計幾時派貨？

廿蚊美金， 撳到落去張單嘅時候就會自動變做扣150蚊

美金

用左一日
普通用wts,fb,ig之類既話慳電左
但聽歌會食電左
新介面同以前差唔多
我自己覺得幾靚
值得升既

預計30/11

幾時有白色

睇返oneplus 5 同 R11 條timeline

係唔係大約 1個月後?

Launch : Jun 20, 2017
announce of Gold variant : Aug 7, 2017

買左5幾個月真係dum 春 又無得trade in

買左5t, 半年後咪又係出6，情況一樣，唔使sad

用緊5仔，等6仔算。

我都有想過不如得6，等得6又不如等6t,所以唔使係算，買5t, 反正t系列比較成熟

3t升左8.0
順左好多，開app快左，感覺電好左啲啲啲

岩岩買左
但無左earlybird discount

想要discount code就自己拎
睇下有無巴打幫我儲分換個背狼

唔好再係reply 度放自己條Refer link

為左捱多年，部3T已經盡量唔用dash charge

搵粒電捱多幾年

去邊間買好？自己換難唔難？

3t升左8.0,預設icon有D變左圓形,唔慣
同埋我用唔到畫中畫既

我都諗住買多舊電再戰幾年
不過淘寶果d唔知信唔信得過
唔知官方有冇買電，然後自己換

home鍵唔可以set其他function. 按2下home鍵就得

無左Early Bird係咪又要自己搵Mon貼
仲要冇信用卡，點解op唔係香港開專門店

Op呢啲毒撚機，有實體店都無人識，識佢嘅毒撚就自然會上網買，舖租都慳返

屌你咩 講到咁白

屌什麼，大家也是毒撚

淘寶電我更加唔敢用Dash charge

原廠比佢換幾錢？

咁鬼快嘅

6/64gb?

準備入手
XZP已trade

5t 有無wificall?

Xpz都唔用？影相都好過po5t好多喎

想問下地址個到應該打屋企定打順豐個地址?

其實XZP影相唔靚....

諗緊6gb定8gb

我認為6g巳夠

點解要打順豐個地址

睇64GB 定 128GB 好過, 個RAM 數真係唔太重要

巴打你又買咗

垃圾ePrice 又黎發功

14日既野, 大家明架啦

屌佢老味三叔打手酸葡萄，嘔撚心

我覺得要寫負面新聞無問題，但每之係篇文加鹽加醋就真係好唔專業

有無人知？

三叔啲打手式宣傳就係咁撚無恥，係咁抹黑人之後就借啲依抬高自己，根本無恥之極

佢refer to 個網 冇提過OnePlus

人地雖然係段code寫左又冇正式講過係

🐯虎仔

而家iphone 轉會 係咪仲好煩 電話 whatsapp 個d

唔麻煩

有咩方法

Shipped out 但仲要29號先到

今日晏晝轉左shipped
唔知聽日到唔到到手
不過搞到我隻applewatch要送俾人好心痛

Mon咗成日都冇tracking info

第一個連登op5t開箱

我都係shipped out加SF picked up但唔知點解預計12月4先到

12:15:18 快件到達 【香港青衣集散中心】
12:04:23 快件在【香港荃灣匯力工業中心營業點】裝車，已發往下一站

同巴打你同步

我要1/12號至有貨🤦🏻‍♀️

21號10點即買 可能咁先做到第一水

同步，順豐好波

屌佢老母，我本身想嘆慢板，第二日至買，好彩最後都係11點買左，但都咁遲。
不過都仲叫買到early bird, 22號嘅手足連early bird 都買唔到鳥

估唔到咁搶手

我買唔到Early bird但都到左青衣
應該係64有貨，128要等

128今日送到

可能啦，我128黎

128少貨d，唔係最早買就要等
掛

仲喺青衣冇郁過

點解可以咁on9

【香港荃灣匯力工業中心營業點】裝車，已發往下一站

快件到達 【香港青衣集散中心】

【香港青衣集散中心】裝車，已發往下一站

快件到達 【香港荃灣海盛路營業點】

但我住係青衣

姐係我部5T不斷係青衣同荃灣來回

將軍澳撚表示好想快啲拎到部機

2017-11-24 16:26快件在【香港荃灣匯力工業中心營業點】裝車，已發往下一站

去到觀塘啦

等睇開箱

16:38:13 Shipment arrive at 【Hong Kong Tsing Yi Distribution Center】

我想問, 好似oneplus用 ufs 係唔係load apps 應該會快過一般用 emmc 既機型?
好似我whatsapp好多grp, 就算係相同835, 都應該ufs會load得快過順過 emmc?

理論上係.

今天冇貨收, 要等聽日/星期一

3t 轉iphone x 表示煩都仆街

順豐講咗？

Tsing Yi Distributions Centre > Lai Chi Kok 要2小時.
1632 到Tsing Yi. 今日點都送唔到.

我嗰部喺觀塘 我住將軍澳

唔知夜晚會唔會派

16:56:09 快件到達 【香港新蒲崗五芳街營業點】
16:02:38 快件在【香港青衣集散中心】裝車，已發往下一站
12:15:18 快件到達 【香港青衣集散中心】

好興奮，其實我好想直接走落去拎

Why not

荃灣個營業點唔對外開放

冇了, 講左要聽日先送

thanks

屌明明到咗順豐營業點都唔畀我攞

Why?

話咩仲係架車到喎叫我聽日先嚟

想問下跟機送嘅果條dash差線係咪1米長？

同埋Early Bird Bundle係咪無晒貨？
之後都唔會再restock?

個bundle應該會有返
但半價就一定冇

好失望 成日都送唔到嚟

話明early bird

其實到左佢地唔一定會執出黎 上次我去拎野
十二點話到左 落去佢都話我急就幫我搵先
但佢地通常幾個鐘後先執晒出黎分類

有冇人用緊閃魔OnePlus 3/3T/5 全覆蓋PET貼
1+5 原裝Mon 貼有D綴想換過張

定係有其他推介

咋咋林開箱包膠

點解咁好派到件

開箱

咁跟機送嘅果條dash差線係咪1米長
我怕唔夠長駁落電腦枱下面個拖板

close up 晏啲再影

送個Case點？

個case係唔係透明架? 不過睇落軟林林....

透明軟膠 灰黑色
未用就覺得污糟有塵個隻
會用Sandstone

OP3 最底個行MESSAGE,PHONE,CAMERA成排禁唔到...會係TOUCH MON壞定底板壞

有冇用3T 嘅巴升咗Oreo 後，相機用唔到？佢話「相機未知錯誤」，重新開機都喺咁

Touch 壞

其實就係今日跌爆MON....頭先拎左去MK比人換,但佢換完最底都係TOUCH唔到...畫面就好正常..叫我聽日再去換過

爆之前呢?

你講未跌定跌左之後?未跌前好正常,跌左就右手面禁唔到...佢換完就成排都禁唔到

是咪有排😞

唔洗同佢講咁多, 你話你整完之後下面用唔到佢就會負責,

Btw, 你搵好景個間剩係換玻璃?

同你一樣

我今朝到荃灣晏晝四點到青衣
望就望聽日收到

等左咁耐，先頭部隊都收到機啦，一個包膠都未有

百寶利,跨國換全MON

收左幾錢

he said no need to pay today now I can't switch to Chinese or type in whatsapp because all buttons on the bottom

好心酸

GUM HOW MUCH?

rhinoshield black friday 做緊特價, 連埋運費平香港差唔多一半

用 Google Cantonese keyboard啦，可以將個keyboard 較高

你想知詳情先出教學

屌 你洗撚用英文回

想問平$150個 code有無限期？
諗緊等唔等個 case翻貨…

REDEEM 完30日內要用

已到貨。一陣返去攞

記得開箱包膠，你可能係連登第一個

唔係呀。琴晚有巴打開左箱啦

得兩張，真係開左個盒咋喎，定佢有其他開箱文，我無見到

到了

包膠

終於明白5個月前3t用家既感受
利申：5用家

即出

西飛關箱文

留名睇開箱

相問下 5t仲有冇jelly effect
如果有 有冇op5咁嚴重？

冇jelly

放心，上次因為就正面個指紋鎖先倒轉裝mon搞到有jelly effect, 今次無呢個問題了

op5t 既安裝方法已經整返岩. 唔會有jelly effect 架啦

注意 多圖

950 for full display module but it's impossible for daily usage without bottom button

部5t 拎上手個下 即刻覺得重左好多

上網查左發現5係 153g, 5T係162g

另外我發現今次佢個透明殼有防撞設計

開機勁快

it's not only the keyboard issuecan cant use many app

950 do you know how much of Oneplus stock repair services?

I don't know but no warranty so I just go mk tao Bao cost 400rmb for a mon

Also I thought he can fix it yesterday just money buy time

開機setup第一樣野係叫你揀font

仲有新既face unlock 功能， 注意係同android 原有個smart lock有唔同架啦

experience program 少不了

一開機已有更新 我一陣root左部機用logcat搵條full rom link出黎先

夠唔夠厚？

都算OK, 四個角都少少硬

順豐整唔見咗我部機

用Angelaroot 成功root左5t

Oneplus 5T 4.7.2 Full rom:

face unlock 真係好撚快.

真係估佢唔到, 仲要係開眼佢先會unlock

特就係好其待佢呢個功能

相會唔會fake到個face unlock?

cannot.

借問個nfc check 唔check 到8達通，同用8仔sim

check 到8仔, 但應該用唔到8仔sim, 因為佢block 左個rfid 交易功能

iPhone 8 Plus 用家表示 OnePlus 個鏡頭只是平均水平

用4000蚊價位去比較呢

師兄你好 第一次用oneplus 想問第一個font 選項係揀咩 同邊個好？
機到左 未開箱

其實冇所謂...

既然op 都係教用個套當貼膜神器咁用，我又跟佢試一次

準到不得了

返去換左 mon了，換完真係冇事

琴日個 mon failed,今日換完

本身有咩事？

唉
部機到左我個區
但而家仲未送

真係可惜

用到八達通app？

OP5 有open beta 喇

唔想用power鍵off screen，裝咗個app (screen off ),在裝置管理員啟動後，就用唔到指紋和人臉解鎖！

只可以用圖形解鎖

點解要用第二d app黎lock機
op唔係內置可以用長按/雙按recent/back制黎lock機咩？

OP送咗部機俾個csgo pro
但係送部OnePlus5 俾佢

打艦b出事啦

有冇人用S8 或者 NOTE 8 有冇事?

唔知可以咁用

我而家係兩下home 熄mon
但係好似因為咁 有時解鎖無得用指紋

試機Code: *#808#

Production Line Test 有幾個無做齊既

開咗portrait mode

冇開

少少相機sample

Beta 1同正式Release 多數差幾耐?

5t係咪冇內置速成㗎,各位師兄有冇邊隻app嘅輸入法推介,用咗四年sony機,唔係好習慣

beta=伏

想買

google Cantonese input

頂 我部3 更新左個系統後 覺得比之前更加食電

岩岩多手拆晒D 配件試用 發覺真係唔岩用 6+ 64GB 原價-200 有冇人要? 有意留TG

點解唔退左佢

由op3轉左去iphone x
依家好唔慣

我真係恭喜你呀

配件拆左 mon貼整走埋 仲有得退！？

iphone x 都幾好.除左個m額
好順

我部op3都仲好順
雙修正

我都3t轉x
頭幾日係唔慣
之後都習慣左
老母接收3t
X區見到你

係配件拆左冇得退之外 機拆左都可以退

食屎啦

插頭 typec 線用過 都可以退 ？

點解一部咁撚top既電話，玩王者榮耀都會lag.

無可能wor, 835+6GB+近乎原生OS

個人體驗。我仲要係用8gb ver

係咪相機好差？

3T beta 幾好呀
速度同用電同正式式相差唔遠
功能仲超前正式幾個月

Thermal throttling?

我部3T唔開battery saver得返三四個鐘 (8.0)

SOT 定待機？
SOT 3-4個鐘正常喎

你覺得an 機打機會順得過ios?

why not

部3做緊鬧鐘
不過個充電速度真係番唔到轉頭
dash charge快撚到仆街
依家好唔慣

點解想退

啲人又話好撚勁.

講打機，同ios比咪盞無引。
要比就同返android 機比啦

當現時android 用緊最高個spec打機都唔夠iphone 6s 順， 好明顯點追spec都冇用啦

Op啲相機又係唔底爭，成像仲勉強好啲，對焦慢呢下仆街，人地拎部ip6出黎都差唔多快過5，（5t未知，未收到機），有時影小朋友相，對焦慢真係死得🤦🏻‍♀️

人地話5T 係個相機根本未TUNE 好.

拍片 60fps 點解個畫面咁順
平時睇連登都無佢咁順

係咪有條片教貼官方塊玻璃貼
有冇link

ios唔只因為OS順, 主要係新CPU A11超勁效能. 你試下ip6升去ios11 打機未必順

屌 部one plus 3尋日升左system 之後就狂彈app 有冇得退返上個板本嫁

大downgrade 要wipe data
不過wipe data 應該解決到你既問題

你意思唔洗downgrade , wipe data就夠?

建議你del一次app data
唔得先wipe data (factory reset)
再唔得先考慮downgrade

我就等下個UPDATE 算 頂住先
依家勁食電同 得閒就彈D 背景APP

5T 可唔可以裝到之後PIXEL 個個相機APP

有幾lag 開咗高fps mode未

因為op冇比錢騰訊
自己root改機型model啦

傳說係認gpu
一定有得開

5完全冇問題

中國12月1上市 有紅色
係咪同你地而家訂既機完全一樣？

應該係

OP5 第13版成1.7gb

到時咪知

?

有Oreo 未 想用face unlock

op3舊電依然勁

用住smart lock 既face unlock 先囉
冇咁先進，不過都快同準既

5t連唔到pc, 點搞好？

點連唔到法？
著左MTP未？

又要入去開mtp? 依家新機都要咁做？

拉低status bar 就有short cut 畀你轉
主要係保安問題，廢時你插入公共電腦借電果陣，電腦自動傳毒去電話

原來係咁，我以前3t都係開mtp, 但無諗到依家仲係咁。
拉低status bar 邊個short cut 係？可否講明下🙇🏻

聖誕買電話 買5T 定 u11+ 好?

有冇得SET唔彈個通知出黎

用緊5t, 4個字形容，風馳電掣
除左影相一般般外，無野好投訴，低買

搞掂左，唔該晒巴打

nokia 3310

影相琴日試過又唔係一般wor..

試下

你覺得點，畫質我接受，但對焦慢，死症

Unlocked + Rooted
Flash埋SimpleGX Kernel

放心晒啦

部機好滑
但加case又好肥...

對焦又未算好慢既。

請問有無手足部5t 用中國聯通上唔到網呀？
我攪左好耐都攪唔到 fb上唔到
但whatsapp有時得有時唔得

岩岩order左兩部5t 比屋企人 6號ship到

btw 想問下邊度有d 平平地既套買 有cover哥種 驚老人家跌爛

巴打真係有米，5t都只係比老人家用

你係大陸呀? 係咪比人BLOCK撚左?

講呢d...佢地本身用緊幾年前三叔d低階機 開個whatsapp都開成廿秒 真係唔忍心 所以先幫佢地換
我自己都係用緊6p咋

孝子 大mon機岩晒

孝順仔

我仲係oneplus 5t 同 iphone 8 plus 中間. 想賣左部oneplus 5t 佢.

28號訂
到而家仲係pending shipment

就嚟成個禮拜都打唔到電話

26號訂 佢話5號dispatch, 7號estimated delivery

己訂 8gb version
op3後重返oneplus

有無3仔巴打上左8.0 之後
個mon間唔中有touch唔到情況 有時會假死
一定要boot機先得

退囉

我都係7號estimated delivery

我幾鐘意紅色版，唔知幾時有呢

點解呢爸打？

佢唔滿意影相麻.. 但4000蚊價位新機, 影相真係算okay

求各位一齊sign petition
Oneplus 3, Oneplus 3T, Oneplus 5, Oneplus 5T用家要求 Oneplus 於 OOS 內支援 Project Treble.

簽左！
可能對廠家黎講，project treble係制抓，不過作為用戶，我100%支持google

有冇知op 3換板要幾錢，部野忽然係咁hang機，reboot又成日hold住係oneplus 個logo度

會唔會試下入FASTBOOT 重刷睇下點先?

其實買左翻黎唔啱係咪可以退翻比佢哋
之後會全數退款比翻錢我？

係 14日內

但配件拆左就冇得退配件

姐係淨係拎過部機出嚟試
無掂過果set Dash charge的話
14日內退翻比佢哋就會全數退款比我？

就算掂左都係

flash 左好多次了

完全BOOT 唔入SYSTEM?

岩岩幫人部OPX 刷左Lineage 14入去

我部3都係咁，你試下用風筒對住個鏡頭位吹熱兩分鐘，基本上都會開得返。不過過一排又係開唔返

又或者拆出塊底板黎，用熱風槍300℃吹/焗爐焗，會耐用d/有機會好返 。

其實係部機唔知邊度過熱，甩咗銲
換底板肯定過千，換機好L過

咁既話係同LG bootloop 同一問題， 拎上華強北比人重焊cpu就okay

有時boot到，但用用下d app 就會係咁 crash
我啱啱又flash一次，full wipe,之後開機去到setup 畫面，設定中途個setup都fc，重開再搞先得，但入到桌面就到個launcher係咁炒，完全用唔到

咁既話 試下刷twrp 然後直接format data個partition

完全清空部機個rom, 然後再用adb sideload個rom入去

都試過哂，所以我先直接問換板要幾錢

香港應該好難換到二手底板 淘寶最平都要6-700人民弊，買返黎搵人換又收幾百。
當然，仲要自己刷返國際rom。咁樣我寧願換機 自己諗

但我點睇都唔覺得係壞底板

你仲要成功boot唔入systeam, 只係開app FC

好似有排搞，有無爸打試過

有時用用下會忽然熄機，software side我基本上咩都試過哂...部機真係好用，好想整返好佢

係呀 出trip返左大陸但係 如果我share wifi比其他機就上到 網上到fb係用部5t唔得 好怪

on9 ePrice 炒車

相信星戰系列會選擇係三叔到出而不是無甚名氣的oneplus

仲有呢單, 用都未用過5t 就話拍得住5t

仲係差過5t好多，5t係double tap 一著mon已經解左鎖咁極速

會唔會關電事多D

我係用用下突然定格之後黑mon+著白色訊息燈，部機仲會發熱，要長按關機先reboot到。同g4一撚樣
後來洗哂機刷左lineageOS，乜app都唔裝都係咁樣

唔架意就拎上原廠比佢報價睇睇

一係上華強北搞

op 係咪香港都有得整 幾時可以訂紅色5T?

5T 係中國特供. 唔知有無白色

1999

有冇巴打同我一樣開唔到閃光燈

不如買部2手3t 算啦。。2手3都得

唔想用黑色 用左2年iphone 係黑色

等下，好大機會出白機

講說，其實5T做工幾靚，金屬機背冷冰冰好型，好cool, 正面超大mon加2.5d 玻璃同不銹鋼機框接合得好完美。唯一可能挑剔佢突鏡頭啦

今時今日仲金屬機背

金屬機背好撚正wor.

只計dash charge + spec. 真係工作機好岩用.

金屬先正

你退左機未？

未. 用黎做左工作用機.

咁咪好囉，多電又大mon又順，工作用一流啦。
影相就無得好講，除非工作對影相有高要求。

幾張呢幾日影既相.

我主機都係用返ip8+

有錢人 影相無問題啦！
我主機6s, 正副都岩岩好用到3.5mm earphones

我買左beoplay H5 , 所以3.5mm 對我影響不大.

可能我攝影技巧差
我覺得相機真係唔合格，我應該會退了，事關我連旅行都唔會帶相機

相機黎講. 唔可話好差, 只係未到而家"好"既standard.
好: Pixel 2, HTC U11 , Iphone 8+ 果啲
但係價錢講緊相差, 2-4千蚊, 將價就貨, 心入面會舒服啲.

如果pixel u11個啲對你黎講自係合格既話，你都幾高要求

唔好誤會呀，我要求唔高，我之前iphone5s > droid turbo > S7

droid turbo已經出名影相屎，我覺得5t同佢差唔多，或者更差

即係屎啦5T

我搵到原因, 應該係過熱, 只要擺佢o係冷氣位吹佢一陣, 就可以開到機用到, 不過一用耐左就發作...

我放棄了, 拎部le2出o黎頂住先

cpu位熱定電池熱

嗱，我無排除我技巧差架

點解係 India Exclusive
有無印度集運架？ 想買又唔想食炒價有咩途徑？

我懷疑1十5t根本就係主攻阿差市場。你見youtube鋪天蓋地都係阿差啲review。

相機真係差，同3t,5,都爭好遠。

差過5？

5影相幾好

我都唔明，op5t 明明光圈都好大下，點解夜拍出黎嘅效果可以咁唔理想？😓

屌佢老味，我喺5t同essential phone 二揀一，揀咗5t就係見佢光圈大，無ois 都有個 eis 吖

點知essential phone 而家 update 咗啲人話相機好咗

用多幾日睇下等唔等到5t update，佢地話12月頭會update，會fix 個相機

裝個pixel camera 頂住檔先囉

裝左Pixel camera 係咪夜拍改變好多？

5t裝仲係有啲bug 呀
pixel cam

5t cam

部op3岩岩升咗8.0
順咗電好咗（可能我升前升後都三清）
不過點hide咗下面個通知佢？好撚阻掟

5t secondary camera係夜拍而設，無自家套camera app，未必啟動到。 裝其他camera app等同廢左第二鏡頭

最慘佢個second cam要好暗好暗先會自動開呢

PRO MODE 都控制唔到第二鏡頭
軟件支援好似無咁充足

3同3T, 用pixel camera直情係秒殺5同5T

有無sample 相？

夜晚某工廠後樓梯, 燈光昏暗, ISO上到2000, 係d色唔夠實, 但好多details都保留到

Noise 控制得幾好喎

仲未dispatch

低晚低光啲noise 好嚴重

noise一定有, 現場環境真係好似拍鬼片咁, 但你見到地板, 樓梯扶手d 細節大概都保留得幾好,

佢個HDR 同 google pixel HDR+ 真係完全兩個level

Google pixel2 除左app寫得好，好似影相仲有粒獨立嘅影相chip加持

我講pixel 1炸

屌又轉咗11號delivery
逼人買128gb

Pixel 2未開chip已經屌打所有機

有撚用咩, google應該將個app擺上play store畀其他機都用到, 直接將Android 機整體嘅影相能力大幅提升, 成日收埋哂d野, hardware 又限地區發售

l

原來oneplus 5t 個低光鏡要低過10lux先會開...

有port 畀人用算係咁啦
擺上play store 既話Google點做生意
寫個app出黎要錢架

等緊佢所謂12月更新，下星期未有就退咗先，真係影相有改善先買返

其實部機好正，但影相

google搵錢唔係靠hardware, 佢係賣數據, 越多人用佢先有越多o既data, 越多data佢先可以搵更多o既錢

依家買op3t定op5t好?見官網無晒op3t,如果買op3t有無地方有?

即係有幾黑先開?

唔好咁大期望

真係去到冇乜光先會開.

加多句, op3用pixel camera, 同樣都係普通室內相, 顏色唔及iphonex, 但details係贏哂

望佢正常啲咋，而家個相機影出嚟根本同個spec係兩回事

北歐都會出Star Wars版

3仔用pixel camera 係咪好過原生好多倍

試下咪知囉
個人覺得pixel camera 既色水同快門選擇比較好

臨退機前出更新留住d人

好撚仆街

試影咗少少，自我感覺良好好咗少少

你一定op打手黎, 叫人唔好退

我最遲下星期二要退機呀

你知唔知essential phone影相同佢比會唔會差唔多？又平啲仲有個360cam

我真係頂唔順果部家燕媽媽機

我又唔抗拒，個個都話手感好正喎

部機基本上一拆即爛, 好難整

咩家燕媽媽機

官網張 OnePlus 5T 貼有無人買左？

有, 大把人EARLY BIRD BUNDLE 個陣買埋

岩岩睇到update post 有人拍左d相出黎, 分別好大, d相清左好多

Quick first impressions on this update.

Unlock Screen Animation
Earlier there was a problem, when you unlock using fingerprint scanner, icons appeared first and then wallpaper showed up, so there was noticeable delay, this was annoying, this update seems to have reduced that delay (if not removing it entirely), so it is a bit better now.

Audio Enhancements
Audio from loud speaker feels same as before, not that I hated/loved it, but it sounds fine to me. But audio from headphone jack seems to have better separation of left & right channels, I tested using OnePlus Icons (with general enhancement and Icons-specific enhancement from Audio Tuner) and also in Bose QC35 (in wired mode), surprisingly this feels while using QC35 in bluetooth mode too.

One odd thing I noticed is that when you change Enhancement type from Audio Tuner, by switching between different earphone models, volume automatically reduces to very low, and I need to increase volume again. Not sure if it is regression or feature change, but slightly annoying IMO.

Vibration
Earlier, vibration was a bit soft, I don't know how to best describe it, but it was more like a "tuning fork soft", which wasn't a problem and was easily recognisable when in the pocket. Now, vibration is hard, and much more prominent, although this shouldn't affect any usability of it IMO, but worth noting.

Face Unlock
OnePlus did mention in AMA that they'll be making face unlock more robust and reliable, so may be things have improved behind the scenes, but not any user-noticeable change, it is as fast and reliable for me as it was with 4.7.2.

Battery, Camera and Stability
I didn't notice any stability issues in 4.7.2, so don't have anything specific to test here. Battery life was great for me earlier, but I'll keep posting after a day or two regarding any improvements (or degradations, if any). Camera is something I'd have to test, as in low light there was noticeable "oil-painting effect" effect earlier, so I'll test if that has improved and will post here.

5T 4.7.4 Full ROM:

買咗嚟貼嘅你哋效果如何?

唔好信 ，只係好咗少少咁多，暗嘅地方都係要off HDR 好啲

PERFECT 池

佢地話冇再蒙蒙地

Size就prefect 嘅，不過敏感度好低，阿婆個閪都敏感過佢張貼
利申：未掂過阿婆個閪🙈

未試. 呢幾日係度flash oreo rom.

無講到咁誇喎，好咗少少咁囉

我懷疑你先係打手

唔使懷疑，佢不嬲畀某人咁講

唔好意思囉

你哋個mon會唔會有啲地方係有小小紅咁

我都覺呢個問題，全白有啲偏紅，不過唔嚴重我無理

有冇邊度有得上手撚下部機？
用緊iphone6想換電話
呢部又好似性價比好高咁

買返黎撚，唔啱玩就退，用盡佢14日無條件退機既機制

老實講 俾多少少有u11+ 唔係fans唔一定諗呢部

蝗

我唔明點解one plus仲做唔到主流
咁既價錢， 咁既質素
應該一早打底哂三星lg sony一班貴價廢柴至啱架

淨係網上賣？

因為名唔夠響。

相機差係死症。
同埋都唔使做主留啦，op本身係性價比同刷機撚嘅專用機，依家咁做毒撚機，又唔會同人撞機，幾好呀

巴打所言甚是

有無人覺得op5t 嘅 auto 相機WB 唔太準，過於偏冷？

yes

個名夠響就唔係呢個價錢啦，出面買部*** 仲要貼錢俾佢賣廣告

獲獲都要自己手動對色對wb, 真係服撚左op個相機 影相，我用iphone真係從來唔使煩手動嘅野，出到黎啲色真係好準

我都冇理
好彩淨係得小小地方有

機已到手
爽
唯一投訴係字體大小同其他機有D出入
中又太細 大又太大

幾時先有更新 8.0 用落幾多bug

唔該想問 OnePlus3 個3.5MM位壞咗
維修係唔係要好似以前咁寄番原廠整?
買咗超過一年好似過咗保咁仲可唔可以原廠整

比錢整姐

之前用3t,有套原裝火牛連線無用過
$200有冇人接收？

淘寶99人仔

淘寶貨點比
仲要兩腳
雖然我搵到三腳

買咗部5t呀媽用

OnePlus 5T 已入冷宮，應該唔會用。

點解呀

唔岩用。
無可否認fpc + facial unlock + dash charge + performance真係無敵
但係我都係用返「我認為」穩定性高既iPhone 算

😄💪🏻

請問邊度有得買 oneplus 3T case？

第一頁有淘寶link

無賣 3T case

99人仔 英制頭(三腳)+ oneplus type c線

我知,歡迎淘寶買
我百分百原廠
而家賣$150,有興趣留個tg

字體大細已解決！
Set display size唔係font size

😄

原本想入5t 但追post個個都講到好差咁

相機姐. 機能上唔太差.

咪係，除左相機，各方面都好滿意，速度之快更多android 數一數二

op比人捉到 8.0 os仲用緊nuogat firmware
又黎側側搏 比人捉到先開始做野

都唔知做乜要係7.1.1改上去

等睇佢解釋

刷左 freedom 想update freedom latest update既話 要重刷?定直接flash個zip?

直接flash zip, 除非佢講明個更新要wipe機重刷

洗唔洗wipe?

當我冇講過

邊隻kernel好用?

Blu

ex

有無link

同xda講法完全相同

咁幾時講下用7.1.1 改做8.0

真係多謝晒, 抽17次剩係俾頂帽我

即係 5T 都唔會日有份？

當日OPPO find 7a 咪一樣比人玩改partition.
完全冇磚既問題。
係佢班工程師唔敢擔保

當日7a 係點玩法先？ 個Ota改partition ?

有班人要unified system 加 internal storage
Oppo 唔肯做，搞到要Omni contributor max 出手。整左個教學出黎。到最後oppo將呢樣野加入個rom 入面一鍵改partition

咁需唔面要洗機

一定要. 你改partition wor.

所以oneplus咪唔做囉

唔通同你講我地依定決定加入project treble , 下OTA幫所有用家洗晒機咩

唔係唔做得，要洗機呢個先係重點

唔係..佢OTA係加個function 入去. 洗唔洗係用家選擇.

如果佢真係揀project treble , 唔到班用家選擇啦，唔選擇個班咪將來冇rom update

咪係囉。

所以佢一定唔會join treble, 唔係唔join得， 而係join左之後要依家既用家洗機改partition, 樓根本唔make sense

你唔會期望買部機返黎，用用下間廠同你講如果要將來有update, 你就要洗晒部機咁on9

想上真正嘅treble project, 應該要係op6 以後，全新嘅機到應用先可以。舊機就唔好搞喇

新出嘅oneplus 5t 一樣冇折partition，一樣冇treble
而年頭出ga mate 9同essential phone有得升級treble
唔好講到冇可能咁, 根本一早就比晒hints 比 vendor

one time process. 就睇下佢會唔會咁做..

Nokia 8咪又係咁

唔係冇可能, 係根本佢唔想做， 而且有vendor partition 呢樣野由Nexus 9 開始已經有

不過咁，如果啲update 係快既，有同冇都冇咩所謂，太早升上去既話，啲app唔support 又係另一個問題，Nokia 尚算okay，但oneplus個啲update真係離晒大譜，琴晚出既Oneplus 5 update 仲用緊OCT Security patch

要洗data根本唔可行，呢樣野同OP3由 ext4 轉 f2fs 差好遠，就算當年唔洗機轉做f2fs，用ext4依然收到OTA升級，完全冇問題

好啦, 你話點就點啦. 我都唔再講落去.

btw,

咁真係唔可行麻, 咁都用家用緊部機, 你突然叫人洗左部機轉Partition, 如果唔係就冇update用

btw, 個post 我都有follow 緊

咁都負皮?

5T 用家注意, 有Winter Holiday Gift Bundle

幾日前訂咗部5T+safe and sound bundle，仲未出貨
嗱嗱臨退款轉咗買呢個bundle，平廿蚊仲多咗舊火牛叉電線

又無貨

好古惑，時有時無，你F5多幾次

ePrice 虎仔呢? 人地連wallpaper 都出埋啦喎

Star war白機幾型

想入 5t，部機要自己刷rom？？你地個個都有咁做？？

本身都好夠用, 冇刷到

真係好想買，有無辦法啊？

香港有咩地點推薦可以買到現貨5t? 部Op3跌壞左又冇後備機,上網訂要運兩個禮拜等唔到咁耐

8.0 open beta 2又幾好用

5t撚有rom 刷咩 上xda 都無

邊度買要運兩星期咁耐

我前日喺官網買，今日已經收到

Holiday Bundle

已跳船mate 10 pro，發現除了咗相機，都係5t爽，手感都係5t好

傻啲嗎，屎為個os見到都想嘔

其實冇咪冇囉

未出你都知冇嫁啦
佢出得做7.1.1就係唔想join treble住

最撚好笑係外國班友搞乜鳩聯署
講到好似人地呃鳩左你 欠鳩左你咁

個相機真心屎吖嘛

行treble 就要間過partition, 一升就要洗你部機一次，舊機升上去有風險，所以op選擇唔升住。
想行android 8, op6 應該有嘅。

Op嘅相機差都係出晒名架啦，要影相應該買u11p 😄🤘🏻

op5t一出就間好partition咪得
係op突登避開唔整姐

update左8.0 就咁

以為個app問題添

個包裝吸引only

得個盒唔同樣，入面啲餡一樣，其實冇咩特別

用緊op3，本來睇仲又快又順，出黑色既時候真係完全唔想換。見到lava red出黎即刻心郁郁。之後發現op3 仲可以回收rmb 850。就去左馬...心痛

又平小小，自己刷番國際rom

中國紅

啱啱落咗單

啱啱順便返大陸買咗幾個保護套

開箱，隻色十分滿意

快啲刷返個國際版oxygen os rom 啦

已轉讓OP5T 比老母.

自己用咩機pixel? iphone ?

換返iPhone 8 Plus + iPhone 6

終於!!!!!!

咁升treble 使唔使洗機先？

人地都唔係講treble

咁仲算唔唔算係真android 8 😢

算 只係冇treble 姐

你當treble 係額外獎賞就差唔多

部Oneplus 3t geekbench 4得翻1000,3000

巴打們想問下ONEPLUS香港有門市嗎?

香港購買ONEPLUS 唯一官方途徑係官網

不得了

而家仲用緊OPO + lineage OS
用咗快三年，粒power掣接近死亡
想換5t，係咪入得過？

我再上一部nexus都仲用到，只係超慢

4月....

OPO 已經3年 啱啱先跌咗落盤水仲用到

諗住等5T出白色/等6

而家係咪無乜優惠可以用？

同埋想問個dash usb-c係咪唔同一般usb-c線唔同?

dash charger我就相信唔一樣嘅

唔同 dash入面多兩支pin

咁跟佢買多套2百幾定淘寶算？

而家咁快等 6 ？

部1+3得返三個零鐘sot
明明都冇打機同用咗慢差啦

買咗!

想問而家現有嘅玻璃mon貼 係咪全部d邊位都會貼唔實
有無邊隻介紹係可以成張貼曬個mon??

官方個隻咪痴晒囉

我仲有last 1 set, 巴打有興趣就tg 搵我

tg:cpahkgolden

op5 貼竟然有返貨

既鋪頭買op5t?

各位巴打係咪都係Prefer 官網買?

一定官網

但官網睇話今日買要1月2先送到...(依家冇手機用 )
同埋點樣轉做順豐站到拎?

出左單number 之後打去順豐改順豐站拎

Androie 8 beta都出左段時間

係咪差唔多有Official release

成日覺得係聖誕個日出

official community: early 2018

佢不嬲都話early 2018, 但可能有驚喜呢

係咪用返師兄個post上面個d淘寶官方配件就係？？

官方個隻要係官網買

買咗了！
但係佢預28先發貨..
係咪通常都會早d?

拿 都話有驚喜架啦

OP5 Android O Full rom:

毒撚平安野冇野做刷下更新

bootloop點算

裝完之後會load Oneplus logo耐啲

Wiped data
等咗15分鐘以上

要wipe一次先升上去？

正常係唔洗

picture in picture唔work喎

oneplus 5

前日先買到5t，有冇巴打可以講解下點升個OS
怕亂升壞機

試下用chrome full screen 播YouTube以外既片片？

YouTube 要有YouTube red

5t 未有Android O

用chrome full screen我玩到PIP,

但我上youtube見D人唔駛裝多個youtube red都玩到PIP

除咗youtube之外仲有其他apps想整PIP, VLC player etc..

thanks

個個方法GOOGLE 之後封左

簡單黎講，宜家已經過左試用期
仲想要YouTube PIP 就課金啦

7.1.1 用緊依個

唔知 Android O 得唔得

琴晚update咗8.0,

上youtube諗住睇下8.0 有咩新嘢

估唔到咁都要收錢

我用緊5t 有無巴打可以推介隻抗油同指紋好既玻璃貼?

op5升咗上oreo一日 感覺比以前慳電咗
指紋解鎖仲快少少

官方

我都係用唔到picture in picture
應該點整得

同埋face unlock要下個更新先得?

你邊度用唔到pip, 其實Google 下點樣開出黎啦

NewPipe 應該有， github 寫有PIP
利申未升 Oreo

就係google哂跟咗都唔得 唔係都唔會上嚟問
唔知邊度出咗問題

冇問題，用到PIP

我想問5t用3樓推介嗰2款尿袋係最好?

暫時好似得呢兩款用到dash, 唔介意有冇dash既話, 用其他都冇所謂

其實有冇巴打買過，淘寶買雜牌尿袋點都驚驚地

有冇巴打可以教下我
我好耐之前開過system ui tuner
則係條notification bar個setting已經有個士巴拿係隔離
但我係setting menu到揾唔到system ui tuner俾我揀
我試㩒實多次notification bar個setting掣都冇反應

7.1 定8.0？
7.1：一加實驗室
8.0：冇新增功能，原生既通知重要性已經overkill

Android原生既system hi tuner設定大部分放左喺設定-狀態欄 入面

多謝你咁detail咁答我
我係8.0呀
我就係揾唔到邊度可以改navigation bar令到我可以pip mode
我研究咗成日都整唔到個picture in picture

想知有冇pip mode, 你開個google map 然後開始導航, 再出返launcher 就已經有

如果你仲係講緊youtube 既pip, 我都係重新講一次係youtube red先有

首先，免費版YouTube 冇得PIP

我部5t睇youtube有時變左用聽電話個speaker出聲 唔係用機底果個 有冇人都係甘

搵到張可以代替官方既玻璃貼啦, 薄過官方, 但冇官方個張咁滑

OnePlus 5 5D 冷雕玻璃貼:

5t幾時有？

咩野？

條女幾正，求link

遇到Oneplus5更新完推送嘅Android 8.0更新檔會用唔到HDR+相機app問題，只要返Oneplus官網下載返個Open2舊檔就得，唔會降返Android 7.1，HDR+相機就會成功用到

有樣野我覺得好奇怪，我用3T Android 7.1.1 Oxygen OS 4.5.1
喺Settings -> Accounts -> Telegram見到個電話號碼唔係我，但我喺Telegram入面睇就show返我用緊既電話號碼。用OnePlus個原生Phone app睇聯絡人，例如Peter，如果佢有WhatsApp同Telegram，咁Phone app就會睇到有3個Peter，有1個係WhatsApp，2個係Telegram，呢個唔係問題，我諗住merge返埋做一個。問題係，我用Phone app睇Peter個Telegram contact，除咗佢個電話號碼，仲寫住1 possible duplicate These contacts might be the same person. You can link them together as a single contact.咁duplicate果個號碼係我喺settings見到果個。唔係全部人都係咁，但有問題果幾個人都多咗呢個不知名號碼，唔知咩事

op5 up 8.0變磚求救

幫幫手,我係TG Karl

不停轉紅白點

有冇backup呀....

所以岩岩叫定你backup野

轉左幾耐? op5 岩岩升完8.0 真係轉得耐d既....

20分鐘都有

我冇DOWN定個FULL ROM

有無巴打可以幫手睇下你地個Telegram係咪咁

其實OTA 升8.0個個係full rom黎

你而家只可以backup返所有相之類既野 但app data唔包保得 (都可以試下)

我自己都試過exactly同你一樣出事 我個陣做法同條link一樣 (個陣個post仲未開 )
所以條link正常就work既

我自己就用blu spark 唔一定要用"chinese twrp"
另外試下解完data之後 可唔可以backup data partition

如果backup到 你之後可以用titanium backup > nandroid backup 去試下restore返d app data

有咩唔明可以再問 你急住用機/唔care d data既話
可以直接flash Oreo, 然後format 所有野再reboot返system就ok

有無巴打好似我咁，有時明明只係㩒一下返回，佢會極速震兩下，當我㩒左兩次
有無得救
p.s. 我部係op5

3/3T 出咗新open beta
不過暫時收起咗

oreo 問題
要等oneplus搞 雖然唔知搞唔搞到

有無人部op3 上左8.0 後
聽完電話部機就會開始發熱 就算kill哂app都係咁 電池果到就話手機待命用最多電
次次都要boot機

5t 4.7.4 rooted想升上4.7.6要點做？
上左4. 7.5先定直flash 4.7n6 update zip?
同埋耳機有時單邊大聲另一邊細聲
重開apps又冇事, 應該唔關耳機事

刷完開機話Encryption unsuccessful點搞?

5T彈咗更新出嚟，以為有得升oreo，原來唔係

Seeing as a couple of forum members have messaged me regarding the official update of Android Oreo, I would like to make a proper discussion thread for it.

I just want to make it clear that HatRiGt has made an outstanding effort by making a tutorial thread. -> ([OFFICIAL] [Stable Oreo 8 ] Oxygen OS 5.0 Update [Tutorial-Root] [Mirror] by HatRiGt)
With that said, I believe the title is somewhat misleading. Since a lot of members are under the impression that this Oreo update will be a simple and straightforward process like all previous Nougat updates, except for it's not.

Stock OxygenOS
Rooted with Magisk v14
TWRP Recovery
Device already encrypted

Almost everyone with the device configuration listed above has run into some sort of serious issues, such as boot loop, file system decrypted/corrupted, or a complete data loss.

5T 8.0 open beta 已出

正常 但你twrp decrypt到data就得
然後用adb pull 返哂d 相呀 whatsapp database之類野出黎

但app data就多數不保了

just bought onplues 5t

Was using Nexus 6p for the past 2 years

5T到手！
22號訂，28號晚已經到，都幾快手。

想問原廠ROM (Oxygen OS?) 用唔用到d銀行app？還是要用Magisk?

如果會root, 係咪應該一開波就root咗先？

我而家部OPO由SuperSU轉Magisk唔洗full wipe, 但直接用Magisk root係咪應該要full wipe?

應該唔洗full wipe架

咁unlock bootloader都要wipe既...

終於變番白色

有無巴打講下 5t 8.0 好唔好用 有無壞影響

窮撚仲用緊 opo

換電刷rom 再戰1年

跌到條邊都已經碎左一兩塊出黎, 又凹邊 都未死得

有無咁窮呀巴打，3000蚊買過部新機，做分期幾百蚊個月，都已經有好機用喇喎😂

我想睇住佢死期到
主要係唔想咁都市化 有錢就換
由得我

不過都覺得自己幾勁

欣賞你

有冇教路

最新3t update個aptX 咩嚟

新年有 update

你地買5T 6/64定8/128?
如果64夠用,買 6/64就OK? 6GB RAM應該夠順?

之前收集用戶資料單野
如果依家買機,有冇話要關咩FUNCTION先安全?

藍牙編碼之一
當藍牙耳機同手機都支援aptX 既情況下
音質會好啲

雖然LDAC更好

第一次開機果陣取消「加入用戶體驗計劃」

但講真除非唔用Google App，否則避無可避

唔參加個用戶計劃都信唔過嘅，root左佢就可以，大把rom揀。當買佢嘅hardware 囉。

前2日收到3T update不過未有時間搞所以無update，而家個update又無咗

Unroot ,LOCK 返Bootloader
係咪有返保養?

Op係root左都保

咁正

3仔3t有更新

唔係話收返咩

出番好耐隔左24hr 就放番

姐係e+ 無左？

你係咪唔明紅色個兩隻字

我都係部OPO壞power掣頂唔順先換
加油！

其實我都未決定root唔root好，還是一切用返原廠算。

有無人知原廠rom用唔用到android pay同銀行app？

原廠ROM 唔root 梗係用到

官網有FULL ROM比你DL黎刷
直接刷最新就得
刷完會刷走埋你個custom recovery

不過我唔係用5T
唔係100%肯定

你用recovery backup定就實冇死

starwar 隻色出普通版

點解係熊貓機
我想要5果隻白啊

Sorry 冇追post 想問吓
今次買5T 有冇咩code 可以買配件平d
幫老豆買

置頂既refer code
平$150

終於出磨砂機殼

報定到先
準備換電話，想出OP5T
白色好靚

香港9號有得買喇

係咪mon貼同case都有得用？
咁$158 咪變$8

9號落order

準備入手5T白色，想問下巴打們邊隻Case正啲？

白色仲用 case

係都用透明啦

就係貪佢白色靚先等到9號…祼跑

你哋都咁嘅，不過我驚易污糟。

咁你買黑色

3仔收到

有冇人更新左

我部OPO都仲用緊
spare機
我鍾意佢外型
好靚

我仲行緊舊個隻cynanogen mod
好順

伏黎既

請上~
OB表示有咩伏我地都同你食哂啦

有冇人買到白色5T？夠10：00入去即刻Out of stock

而家1+5T無3千咁平吧, 好似仲要3700?

開賣

無晒

大家期待oneplus 6會有咩新功能？

利申：等緊oneplus 6

mon下指紋解鎖

vivo oppo oneplus一家親

都係問同一供應商拎貨姐
Btw, 依家用開5t個背面指紋鎖，都好快好正

Oneplus HQ 係 Oppo 大樓. 其實唔止同一供應商拎貨咁簡單..

全部under同一間母公司，我唔記得咩名。好似k字頭。

步步高

BBK

大家都等緊oneplus6？

等緊1+6t

等緊下部pixel 期待佢自己整

買2手oneplus,點check仲有無保養？要單？

買oneplus 仲要買2手？

Our OnePlus beta program is designed to test new features with a selection of our community. This particular feature was intended for HydrogenOS, our operating system for the China market. We will be updating our global OxygenOS beta to remove this feature.

op hi 大左? 直接hos 個功能唔改直接放落oos

其實op3同3t都有face unlock
收埋左係smart unlock入邊...
不過硬件問題，解得慢同冇咁準

個個face unlock 同op5t 個個唔係一樣架

想問5t點樣係YouTube full screen睇片吖？

用youtube apps

尋日試過兩隻手指放大都唔得

㩒條片右下角個正方型

Youtube app可用手指拉大到full screen

用手指拉大未試過，可能隻手指太粗個mon唔夠大，次次都係㩒掣

部機冇set死直向，set自動旋轉，打橫部機都會自動變fullscreen

有無人試過維修服務? 個程序係點? 同埋香港有無維修中心

再跟進下3T beta 單野先

隔離又開post 自hi圍威喂，有巴打post左野又唔認真睇

The taobao guys invented some thing clever to walkaround the restriction, instead of blatant links, they invented hash code/token, which is called 淘口令, deep embedded in a wall of text, that special token, as appears to be match the RegExp /.*[￥￥《](.*?)[￥￥《].*/ from OP's result, can uniquely link to a taobao/tmall SKU. Since Wechat can not block arbitrary alphanumberic tokens, then ppl can share the crap they bought on taobao, via Wechat

But after all, there is always a catch, how does Oneplus ROM has anything to do with this?

Well, the clever-ass part is they will match certain strings from your clipboard, send the token to taobao API, and restore the original SKU links, so that the receiver can actually click the shit, this step is done outside Wechat, at ROM level. ROM will check for clipboard for certain type of token, they prompt in notification "will ya open this taobao/tmall link instead?".

That's it, that's why you will see strange URL requests going to Chinar IPs.

op5 真係好慳電 , 成日冇差電返到屋企仲有20%

Op5 係battery test 入面不嬲都係排第一

用緊5T留言

其實思覺脫係咪eprice 員工🕵️
又唔見跟進埋其他牌子 又中意做標題黨🤷
BTW 我想幫部3t 換電 可以點？
有人巴打換過？

似上左年紀盲反五毛既人多啲

想問個白痴問題，op3t個耳機音效調節個通用增強係點拉條equalizer,定係用其他方法？

加bass 同變成少少暖聲
後者EQ應該調唔到

仲諗住可以係部ipod較到差唔多咁

3 3T open beta又有update
主要係加咗face unlock

係咪解得唔快又唔準🤔

請問送貨黎個陣係咪已經痴好一塊可以長期用既保護貼
因為自己手殘唔識痴,所以問下

長唔長期就唔知啦
不過唔想煩就唔好手多多整走佢，事關2.5d moon好撚麻煩

thx我唔想自己另外痴

想問下ONEPLUS5T係咪真係會張D資料上傳到佢個SERVER到?
聽講連信用卡資料都外傳左

小弟之前用紅米, 佢有個雲端, 我一直冇連都冇事既.
但ONEPLUS係咪冇得教唔連?

唔係講緊部機問題, 依家係話經oneplus 官網買野個陣, 如果唔係經paypal過數既話, 有機會俾人偷左信用卡資料, 所以最好check下張信用卡過數記錄

依家懷疑佢個server俾人hack左, 然後有信用卡資料流出, 但oneplus 聲稱冇儲存任何交易信用卡資料, 但有人話未必

btw, 睇新聞最好睇埋英文版, 中文譯完出黎又唔完整, 有時又加鹽加醋

至於前排俾人話佢個op3 beta 版clipboard 有數據sd去阿里巴巴server既原因, 已經有人分析左係關taobao API事, 原因應該係個clipboard 本身有個功能係自動detect你有taobao tmall link, 就會彈個視窗出黎問你, 但呢個功能上應該只係設計俾h2os, 但op 係beta版直接加左呢個clipboard落去又唔改野

The taobao guys invented some thing clever to walkaround the restriction, instead of blatant links, they invented hash code/token, which is called 淘口令, deep embedded in a wall of text, that special token, as appears to be match the RegExp /.*[￥￥《](.*?)[￥￥《].*/ from OP's result, can uniquely link to a taobao/tmall SKU. Since Wechat can not block arbitrary alphanumberic tokens, then ppl can share the crap they bought on taobao, via Wechat

But after all, there is always a catch, how does Oneplus ROM has anything to do with this?

Well, the clever-ass part is they will match certain strings from your clipboard, send the token to taobao API, and restore the original SKU links, so that the receiver can actually click the shit, this step is done outside Wechat, at ROM level. ROM will check for clipboard for certain type of token, they prompt in notification "will ya open this taobao/tmall link instead?".

That's it, that's why you will see strange URL requests going to Chinar IPs.

至於先前個d 話收集數據既問題, 呢個post 頭個幾頁都講解左, 至今都冇實際証據証明佢有直接將手機收集數據上傳去大陸server, 其實你信唔信呢樣野由你買支拿機個日開始都知架啦

解釋多d又俾人話消毒, 唔打出黎既話又冇人睇

我張信用卡已經比人盜用依家cut左

op個論壇好多人話奶左野

Yup,如果用credit card買過野就即cut

屌 大陸野真係冇好野

屌 信大陸野冇backup既堅係on9
信用卡比人盗用啦已經

原廠嗰塊膠貼嚟，可以長用，不過用得耐會花

其實原廠塊玻璃貼唔難貼，貼唔啱可以抆起佢再貼過

係近期定點

買OP3T果陣用信用卡俾錢
宜家上OnePlus官網，冇信用卡資料留底
唔知係我當時冇save，定OnePlus delete左
總之keep住睇有冇transaction

唔係用PP

屌你睇清楚個網站篇文先啦好冇

OP7先用

屌 廢鳩時睇 大陸野 就算依樣野冇事 第日就爆第2樣野架啦

唔係廢唔廢時睇問題，連原因都唔了解清楚就一錘定音？無錯佢係支拿機，但呢單野同信用卡被盜係完兩回事，就算唔係支拿網都有機會被盜，了解多啲epayment程序，保障下自己都好應該姐

one plus 後門爆完一次又一次，話無下次跟住又俾人爆新加後門/暗傳資料

就算係死忠用家，都只會選擇自己用就算，推介畀人都有問題

真係好想知你用乜嘢"身份"，唔止推介，仲要護航?

每次OP發生事, 你有冇睇清楚原因?

新加既所謂"後門", 究竟係保安漏動定係為左暗傳資料, 我每次都有post出黎比大家分析, 而唔係中文網媒剩係打句標題, 入面內容空範令你睇完就覺得一定係暗傳資料

上次佢聲稱收集手機數據作售後分析, 但某部分數據根本係多餘, 我同樣都有係連登同OP Forum 度屌, 今次信用卡單野, 明顯係佢網站安全不足, 導致有機會係付款過程俾人hacker 拎到信用卡資料, 呢d野我全部都有post出黎

唔通理性分析都叫護航

仲有我幾時有推介

我不嬲都話有錢就買h11/h11+, op機不嬲係唔夠錢情況下又唔想買中階機先會揀

第幾次暗中回轉被踢爆?

我上面都有Post出黎, 有人解釋左點解回傳既數據包含左d咁古怪既字符, 你有冇去睇

你段中文新聞都有提出呢句

網友Nicholas Torkos使用流量觀測程式Mitmproxy，觀察最新Beta版本作業系統OP_O2_Open_29行為後表示，剪貼簿管理員會在剪貼簿內容更新時，連線至阿里巴巴雲端機房，但並沒有傳送剪貼簿內的資料。另一位網友TsFreddie在Reddit論壇上貼文提到，他找到關於Hydrogen OS的說明，智慧剪貼簿為提升使用者的操作效率，會辨識網址、地址以及淘寶等內容。

好嘢
one plus 承認咗你都可以“民間”否認
你用乜嘢“理性”心態大家明啦
無差別咁偷客戶大量資料
跟住只係抽出少少資料話對客戶唔重要/偷多咗啲唔等使嘅嘢，就話唔算偷嘢/偷嚟無用
但完全避開講“偷”呢個行為

我就真係完全唔明白你既logic

一加回應表示，OnePlus Beta計畫目的是測試新功能，而這項功能是為了中國市場專用作業系統Hydrogen OS設計，在下一個全球Oxygen OS Beta版將會移除該功能。

佢只係承認咗以上呢樣野

而民間有人調查落去發現係

剪貼簿管理員會在剪貼簿內容更新時，連線至阿里巴巴雲端機房，但並沒有傳送剪貼簿內的資料。

究竟你係選擇性失明, 定係指鹿為馬? 我從來都冇承認或否認OP有冇偷資料, 我一定都係POST晒所有資料出黎俾大家去分析, 點解咁都唔係理性?

定係要學ePrice 個d人打完句標題, 而後內文有導向性令你認為op一定係偷先算理性

一加坦承回傳資料至中國，但稱是為中國市場作測試:

一位一加（OnePlus）手機用戶在論壇表示，日前在他更新了手機的Beta版安全性更新後，手機上的防火牆App NetGuard便攔截到了連往中國雲端服務機房的連線。

1月10日一位帳號名稱為v1nc的用戶，於一加的官方論壇貼文表示，他的手機OnePlus 3T，在安裝官方提供的最新測試安全性補丁後，手機上的防火牆App NetGuard攔截並封鎖了一個之前沒有出現過的連線，連線是由系統內建應用程式剪貼簿管理員發出，而連線目的地IP經過v1nc用IP網域查詢服務WHOIS搜尋後發現，該IP屬於中國雲端服務商阿里巴巴的機房。

一加回應表示，OnePlus Beta計畫目的是測試新功能，而這項功能是為了中國市場專用作業系統Hydrogen OS設計，在下一個全球Oxygen OS Beta版將會移除該功能。

網友Nicholas Torkos使用流量觀測程式Mitmproxy，觀察最新Beta版本作業系統OP_O2_Open_29行為後表示，剪貼簿管理員會在剪貼簿內容更新時，連線至阿里巴巴雲端機房，但並沒有傳送剪貼簿內的資料。另一位網友TsFreddie在Reddit論壇上貼文提到，他找到關於Hydrogen OS的說明，智慧剪貼簿為提升使用者的操作效率，會辨識網址、地址以及淘寶等內容。

類似的事件也曾在中國小米手機上發現過。在2014年小米手機坦言傳送資料到北京，而被iThome發現後才公開道歉並更新手機系統關閉該功能。

Oneplus 網站被入侵 信用卡資料外泄:

如果大家在官網購物時經信用卡付款, 而非使用Paypal付款, 請檢查該信用卡是否有異常的交易紀錄。

我今日先發現, 原來post晒呢啲新聞出黎比大家分析都叫謢航

各位手機台巴打, 繼續睇ePrice 啲垃圾有導向性既新聞啦

我兩星期前oneplus官網買野用過卡, 尋日有可疑交易
你響佢度用credit card買野係100%中招
即cut啦

EPRICE is shit.

但ePrice 屌完垃圾之後, 一樣有機拎黎做評測

好耐以前買喇
係咪入order果頁會睇得返當時係用paypal定係credit card過？

屌邊個? OnePlus ?

你望下佢Oneplus 5篇評測

佢係confirm payment 個步驟俾人hack左，而俾完錢又好似冇save過張卡入account

我用開paypal俾，所以冇留意有冇save落去，但forum 啲人report, 似乎個網站係 op5 至 op5t 之間段時間俾人hack左

OnePlus 冇比錢架.
比你屌下有咩所謂姐.一部機先3-4000蚊.
睇下呢個POST. 睇完咪又係科水買機.

總之有一兩三篇文出到就OK啦.

又俾人話消毒架啦

屌佢地老母啦.
唔係真係咁撚天真覺得Tech Media 真係Honest Review 咁下嘛?
香港啲tech media更加係咁, 邊個比左錢/邊個落左廣告, 邊個個分就高啲.
就算插都猜咁大力.

睇下unbox therapy 最新CES 2018 youtuber 段片
問成堆Reviewer, 咪又係個個Pixel 2(XL) / iPhone X (MKBHD 仲要雙修)

講到OnePlus 5T識飛, The Best Phone of 2017 有撚用咩.

unbox therapy有冇話自己用咩機

不過睇個時我都估到勁多人用pixel 2xl

佢話自己用pixel 2xl

仲以為佢自己用op5t, 但啲機都係間廠送俾佢地用，比我都揀pixel 2xl

對op5t, 佢一直都淨係強調性價比

當睇得再多D REVIEW

iphone x
pixel 2
pixel 2xl
Note 8

多數都係呢幾部.

有廠送比我都揀pixel

鬼佬鍾意s8多過note 8
唔知點解

S8個樣elegant 過過碌爆個remote control 款好多，而且大家除左鏡頭，性能差唔多，而且性價比更高，睇唔到要買碌爆嘅理由，除非係為左支閪筆。

one plus 5t有咩方法cap圖除左home volume

3隻手指垂直掃mon

lmt launcher + screenshot crop & share 個shortcut但手cap圖
三指下掃有時要用兩隻手太煩了

佢指三手指cap圖要一隻手揸機，另一隻手掃mon cap圖，要雙手操作麻煩，不及單手cap圖好

An Update on Credit Card Security

[Jan 19 Update]

Hi all,

We are deeply sorry to announce that we have indeed been attacked, and up to 40k users at may be affected by the incident. We have sent out an email to all possibly affected users.

1. What happened

One of our systems was attacked, and a malicious script was injected into the payment page code to sniff out credit card info while it was being entered.
The malicious script operated intermittently, capturing and sending data directly from the user's browser. It has since been eliminated.
We have quarantined the infected server and reinforced all relevant system structures.

2. Who's affected
Some users who entered their credit card info on between mid-November 2017 and January 11, 2018, may be affected.
Credit card info (card numbers, expiry dates and security codes) entered at during this period may be compromised.
Users who paid via a saved credit card should NOT be affected.
Users who paid via the "Credit Card via PayPal" method should NOT be affected.
Users who paid via PayPal should NOT be affected.
We have contacted potentially affected users via email.
3. What you can do
We recommend that you check your card statements and report any charges you don’t recognize to your bank. They will help you initiate a chargeback and prevent any financial loss.
For enquiries, please get in touch with our support team at
If you notice any potential system vulnerabilities, please report them to security@oneplus.net. This is a monitored inbox, but please note, we may not be able to respond to all reports.

4. What we are doing

We cannot apologize enough for letting something like this happen. We are eternally grateful to have such a vigilant and informed community, and it pains us to let you down.

We are in contact with potentially affected customers. We are working with our providers and local authorities to better address the incident. We are also working with our current payment providers to implement a more secure credit card payment method, as well as conducting an in-depth security audit. All these measures will help us prevent such incidents from happening in the future.

A big thank you to our forum user @superdutynick for bringing this incident to our attention!

Sincerely,
The OnePlus Team

Terrarium 新舊版本都用唔到

個app好似鎖左唔俾香港ip用

都無咩補償

[Jan 19 Update #2]

Update: Thank you for your comments, we're reading each and every one and we appreciate your feedback. We do want to clarify, only potentially affected users will receive the email.

有無人部1+3係打唔出電話
我部機 一禁打電話 係打唔到
要幾個字後先會出現打緊電話
有無人知咩事

open beta?

你插落SIM2 應該會無事~

我用緊雙張卡
但兩個號碼都打唔到

咁唔清楚,我係偶發性SIM1 打唔通

OnePlus 5/5T 5D 冷雕玻璃貼:

冷雕有咩特別

姐係官方個張全覆蓋, 呢種貼用既技術叫 "冷雕"

依家發現收whatsapp有delay

咁其他機種有冇，oneplus官方既全覆蓋有咩特別，唔會有彩虹紋果d

中間全貼就唔會有彩虹紋

冷雕技術既貼最早出現係iPhone 機種， imos賣緊個張3D滿版就係冷雕

準備入手5t

睇comments 好似都有唔少問題
暫時淘過兩次mon貼
一係有白邊 一係有彩虹紋

comment有問題個啲係舊貨寫住4D， 我琴日收貨係寫5D, 痴左無問題

萬普拉斯？

師兄認證
咁就試試佢

等唔等6仔好

我同你一齊等

有無 3/3t?

順豐送緊貨 等新機

冇

幾時出

Q3 2018

Q3 出嘅係6t 吧？

最後都係轉用iPhone 穩陣

6T is NOT Guarantee for 2018 - Carl Per (Co-Founder of OnePlus)

堅唔堅呀

自己上網睇.

一加手機創始人劉作虎日前在接受《每日電競報》的採訪時公布了2017年度一加在全球的營收總額：超14億美元，這是一加時隔三年再次公布營收總額，此前在一加年終媒體答謝會上劉作虎就曾表示：「2017年年初的時候我們定了個小目標，現在我們已經超預期完成了目標，無論從銷量還是盈利都很不錯。」從中也能看出劉作虎對一加2017年表現十分肯定，直言「我們活得挺好」。

此前2014年，一加的營收是3億美金，在此基礎上一加的營收在過去三年實現了跨越式的增長。根據一加提供的信息，2017年相較於2016年，一加的營收增長了近一倍。

一加手機一直被認為是國內手機品牌「小而美」的代表。「專註旗艦」的戰略使得一加的手機單價較高，這與當前大多數國產手機品牌有所不同。同時由於一加與OPPO的密切關係，使得一加在供應鏈上有著先天的優勢，再加上渠道上國內選擇聚焦線上，從而降低了成本。這也成為一加作為小品牌卻擁有不錯的利潤的重要原因。

根據此前劉作虎提及的信息，2017年12月，一加在京東平台3000-4000元價位段銷量第一。同時海外市場而言，在印度高端市場一加售價超過3000元人民幣是三大玩家之一銷量僅次於蘋果，此外一加在北歐、美國等地區也有不錯的銷量，據悉運營商的調研顯示，一加在芬蘭的凈推薦值高於70%，而蘋果是60%。

幫你班盲反tag埋
#偷信用卡錢
#後門機
#支那機
#抄iPhone
#賣個人資料
#高配低價

奉勸大家CHECK清楚GOOGLE DOC入面啲超連結同名係唔係MATCH
頭先發現左有人唔改個名，但係將超連結轉晒比佢自己
以下係呢個人既LINK，大家自己決定仲用唔用佢個LINK黎買機

amni*****@gmail.com

食屎啦你 連登中學

我覺得佢地應該要受啲教訓同錯折，系統安全問題仲唔夠完善，唔好以為賣得好就忘記初衷

唔好買佢咪係教訓囉

都岩，要等佢跌下先有知死

岩岩睇fs0c131y twitter, 發現佢爆開左之前beta版個clipboard app, OP話係專計俾H2OS用, Stable版會移除(聽住先), 原來伏到hihi

個clipboard app 既library係由teddymobile提供

呢個app可以自動分析你clipboard 你有冇違規字眼, 淘寶link啦 同埋銀行account號碼, 不過應該係講緊大陸account 號碼, 而且會send 手機既資訊上teddymobile既server, 包括:

- getAndroidID
- getCPUSerial
- getDeviceId
- getHardwareSerialNumber
- getIMEI
- getIPAddress
- getMacAddress
- getPhoneNumbe
- getScreenPixels

我都係奉勸大家唔好亂裝beta 版, OP 依家好鐘意直接搬OPPO既功能入去OOS 度

踢爆得好！mon緊實佢，一想開後門就即時爆佢大獲

係時候寫返篇教學教刷ROM

咩唔係用得op嘅毒撚都識刷rom嘅咩

我買官方嘅保護貼用左兩個月都冇咩問題

我唔識㗎，教吓我啦，我都唔係毒撚

部opo忽忽地，
全機format再刷oos或者lineage，用一排就會自己crash，
佢係開到機，但係開app就crash，開file又crash，咩原因？係咪rom死死地？

你偽毒黎 等國泰仔篇教學文啦

想問 用緊earphone係咪有音量限制？
點校都係得一半 係唔係要刷rom先可以

op3有冇得轉emoji個樣?
好唔習慣
想變做好似wts既emoji咁

好似有個Magisk module轉到
或者直接入去/system/fonts轉咗個NotoColorEmoji.tff

要root機?

可以話係

5T有Oreo食了

beta 仲有gesture interface

等人拎佢個animation加返落第三分好過

想問one plus 5t 跟機有保護套一個？
有無mon貼跟？

膠套一個，跟機有張膠貼

OP5 出左face unlock
好想玩下

但費時俾咁多資料呢間野, 對佢地冇乜信心

想請問op5用唔用到八達通sim卡？
如果用唔到，有無其他方法可以將部電話當埋八達通咁用？
thanks

OnePlus收埋咗5T Oreo嗰更新

仲有冇人用3T 想問下SOT如何
用緊625既機 着Mon 12-13%/hr
暫時幾滿意 唔知而家trade 3T定等六仔好

821 應該冇 625咁長氣

咁等op6算

係我手氣問題定點
收到個張又係有汽泡問題

我貼完個張左下角係有少少, 過一兩日冇左

想長氣, 應該要買s6xx 既機

好似835開始改善左耗電問題

都係輸630
要核電 暫時都係6系最好

835的確長氣左好多 但6系依然係核電

係
不過835除左慳電咗之外我最滿意係溫度控制好過前兩代太多

6系始終比8系慳電
8系大核要高效就要用多d電

我用緊onkyo granbeat，CPU係Qualcomm MSM8956
基本上5-6HR 無50-60%電
想問下，轉用one plus 5T唔充電可唔可以用到一日
平時都係上下網 連登 youtube，唔打機

足夠有餘

5T舊電算襟用，但打機係佢強項，而影相就普通，音質唔靚但好推。
你鍾意聽歌u11p 同 v30好啲喎

大約會仲有幾多?

應該用留granbeat聽歌
主要係食電同有時會lag先想出機
影相唔太濛就OK
granbeat影相好差

咁出5T啦，好撚正

升咗 Oreo 點解會變晒圓形 Icon

10分鐘前成為 5T用家 岩岩爬文見到有信用卡問題.... 想問下 而家解決左呢個問題未..... 因為我都成日用手提電話處理個人轉帳呀 信用卡簽帳等等..... 唔想奶野

paypal 比錢唔受影響

銀行APPS 安唔安全

係用信用卡係佢個官網到買野之前有問題，唔係係部機到用信用卡買野出事

咁姐係佢個系統保安係正常 ? 唔計佢自己既後門

一直都唔係，佢個網之前奶野係因為佢比人hack左。op依家慘過你，奶單咁嘅野出黎就算唔關自己事都入晒你數架啦。

咁佢自己柒姐 咁大間公司,最好小D人買佢
等劉作虎條仆街唔好咁撚串

講得好撚岩，op真係比人吹大左。等佢回歸返無咩人用，無咩人識嘅地下玩機撚小圈子咪好囉。

多左人用就串柒柒 愈做愈西

大家用咩殼。 我冇買原裝。 而家淘寶緊。 部5t擺左係屋企。用返舊屌米

上得呢間公司網站買野，點都唔會俾 信用卡佢，打死都用 PayPal 過數

部機棵跑易唔易花。 淘寶有排都未落到黎。 而家連Mon貼都未有。 但好想用

易唔易花睇你自己習慣，但官方mon貼真係好好用，值得一試

原裝係唔係一開波面頭果塊 定 額外買

官網買$158果張

情人節限定紅色機

之前淘咗兩張mon貼諗住換
點知fail哂
但係op5 官方貼周街都無哂

更新左啲電倒水咁

買水凝膜無問題 而家啲機邊位有孤度 要水凝膜先唔會有白邊

咩機? 我5t 更新咗都無任何問題啵

發覺自己唔識痴野 無論dbrand 定mon貼
之前係用樓主嗰條淘寶PET
好似都係水凝
係幾靚幾滑
但係嗰隻有白邊+會好似file 咁凹入去

呢個好笑

小米投票風波！OnePlus CEO 抽水抽著火水 - 流動版

係 有係跟住教學痴架? 跟住都痴唔好就真係無話可說

好心分開返hydrogen os 同 oxygen os

雖然oxygen os差唔多係同pure android 一樣咁正，不過抽水抽中火水真係好撚好笑

嗰次人地幫我貼 兩張都有白邊 可能咁啱唔好彩
不過用一陣就好似啲透明file 咁有痕
對上一次自己痴之前介紹隻淘寶玻璃貼
痴極都有泡 可能因為我多皮屑甩

有無巴打部oneplus 3t爆左mon係香港整？好似好多間都無得整咁

觀塘客戶中心冇得整咩？

爆mon返原廠整啦 平過出面

觀塘定深圳？我爆液晶

深圳整華強北有無好介紹，香港全部初五先開

等下啦 好嚴重架話用住後備機先啦 官方維修最好啦

原來兩隻手指⬅️➡️可以強制放大YouTube 啲片

ONEPLUS 5T 宜家睇唔睇到Netflix 高清，之前見過話睇唔到

升左 Oreo 之後點用畫中畫

唔識 無用過呢個功能

youtube要用youtube red

係咪話Google Camera靚過原生相機？

邊度可以download？

用og youtube啦

好似作者話唔更新了

我都fail左好多張
原來唔似平時咁痴就得？
師兄有教學片？

個相機一開就淨係顯示黑色
過一陣就自己彈app
重新開機之後又無事
隔一日之後又同樣情況
重開機就無事
呢個情況係咪多數都係撞app？
但我係無裝新app嘅情況下突然係咁

其他相機app有冇事?

如果都係有事既話, 通常係相機個parts 壞左

其實官方mon個包裝有教架

呢句真啊
部3T 爆mon 貪平上華強北整
個mon 擺明唔係原廠貨，都算，預咗
但屌佢老母塊玻璃厚到喺條邊到突咗出嚟會介手
最撚on9 嘅係過咗幾日之後塊玻璃無啦啦自己裂開咗

上得華強北整，用得amoled mon好難唔係原廠，但塊玻璃就多數唔係原廠

塊玻璃正正係問題所在
厚過原廠嗰塊搞到突出嚟界手，仲要食食下飯望住佢自己裂開咗
屌早知一早去原廠整算

原廠唔會剩係同你搞玻璃呢

有冇諗過如果原廠整佢都換咗你啲料帶來的後果 如果俾人發現咗嘅話就無人幫襯佢 而且呢間公司都係起步無耐
佢點會咁傻仔官方維修都換咗部機嗰啲料呢 再者啲料又唔係特別貴 從商業角度來講佢冇必要咁做囉

我都係YouTube 自己search

琴日開始突然間個os食勁多電 唔知咩事

早知塊玻璃咁撚廢當初就畀貴啲原廠搞掂佢算
依家望住堆裂痕都唔知去唔去原廠再整好

你華強北搵左邊間整

華吉

我上次介紹你個次？？